咩叫「有一種...叫.....」 呢種句子邊撚到出黎

有一種友情叫趙微黃曉明

係唔係蝗國講先？

但我記得好似有句係黃翠如同洪永城？

有一種on9叫樓豬

有一種樓豬叫on9 得唔得？

有一種愛叫做放手

有一間大學叫恒大

有一種精神叫蕭敬騰

世間什麼愛叫林雪

做咩姐你